TP de Java Avancé n°2=====================Exercice 1----------
1. écrire une méthode qui affiche les noms de tout les publics champs d'un `Object` passé en paramètre
2. écrire une méthode qui met à 42 tous les champs de type entiers (`int`) publics d'un `Object` passé en paramètre
3. écrire une méthode qui invoque sur 42 toutes les méthodes publiques d'un `Object` passé en paramètre si leur nom commence par `set` et si elles acceptent un entier
4. modifier la méthode précédente pour ne pas appeler les méthodes statiques
5. écrire une méthode qui cherche la première superclasse d'une Object passé en paramètre qui contient un constructeur sans argument, et qui crée une instance de cette classe
6. écrire une méthode qui cherche toutes les méthodes (de toute visibilité) d'un `Object` passé en paramètre
7. écrire une méthode générique qui ajoute dans une `Collection` tous les éléments d'une autre `Collection` qui sont sous-type d'un objet `Class` passé aussi en paramètre.
Exercice 2----------1. Implémenter une classe qui effectue le travail d'une `Map` avec

  - Des instance de la classe `Class` comme clef

  - Des objets comme valeurs
 
  - La valeur associée à une clef doit être du type de la clef
  
  La classe ne doit pas comporter de *Warning*.
  
2. Expliquer pourquoi cette classe n'est pas une sous-type d'une `Map<K,V>` quelles que soient les valeurs des variables `K` et `V`